<resources>
    <string name="app_name">clown30days</string>


    <string name="expand_button_content_description">Посмотреть совет</string>

    <string name="what_to_do">Что делать?</string>

    <string name="name_tip_1">1. Изучение истории и традиций клоунады</string>
    <string name="name_tip_2">2. Подбор уникального стиля и образа</string>
    <string name="name_tip_3">3. Отработка физических и вокальных навыков</string>
    <string name="name_tip_4">4. Придумывание имени и биографии</string>
    <string name="name_tip_5">5. Составление репертуара номеров и шуток</string>
    <string name="name_tip_6">6. Поиск партнера или группы для совместных выступлений</string>
    <string name="name_tip_7">7. Посещение курсов, мастер-классов и фестивалей по клоунаде</string>
    <string name="name_tip_8">8. Выступление перед разными аудиториями и в разных местах</string>
    <string name="name_tip_9">9. Съемка видео выступлений и размещение их в интернете</string>
    <string name="name_tip_10">10. Слежение за здоровьем и психикой</string>
    <string name="name_tip_11">11. Изучение новых трендов, тем и жанров в клоунаде</string>
    <string name="name_tip_12">12. Экспериментирование с разными формами и средствами выражения</string>
    <string name="name_tip_13">13. Сотрудничество с другими артистами и организациями</string>
    <string name="name_tip_14">14. Развитие импровизации и реакции</string>
    <string name="name_tip_15">15. Сбор и анализ отзывов и критики</string>
    <string name="name_tip_16">16. Скромность и вежливость</string>
    <string name="name_tip_17">17. Смелость и творчество</string>
    <string name="name_tip_18">18. Честность и искренность</string>
    <string name="name_tip_19">19. Профессионализм и ответственность</string>
    <string name="name_tip_20">20. Веселье и позитив</string>
    <string name="name_tip_21">21. Чтение и просмотр произведений юмора и сатиры</string>
    <string name="name_tip_22">22. Посещение музеев, театров и кино</string>
    <string name="name_tip_23">23. Путешествие и изучение разных стран и народов</string>
    <string name="name_tip_24">24. Общение и заведение новых друзей и поклонников</string>
    <string name="name_tip_25">25. Игра и развлечение</string>
    <string name="name_tip_26">26. Чтение и письмо своего дневника</string>
    <string name="name_tip_27">27. Медитация и занятие йогой</string>
    <string name="name_tip_28">28. Слушание и игра на музыкальных инструментах</string>
    <string name="name_tip_29">29. Готовка и проба новых блюд</string>
    <string name="name_tip_30">30. Любовь и уважение к себе и своей клоунаде</string>

    <string name="description_tip_1">Изучите историю и традиции клоунады. Посмотрите фильмы, книги и шоу с известными клоунами.</string>
    <string name="description_tip_2">Найдите свой уникальный стиль и образ. Подберите костюм, грим, парик и аксессуары, которые отражают ваш характер и настроение.</string>
    <string name="description_tip_3">Отработайте свои физические и вокальные навыки. Научитесь делать жесты, мимику, голоса и звуки, которые вызывают смех и эмоции у зрителей.</string>
    <string name="description_tip_4">Придумайте свое имя и биографию. Придайте своему клоунскому персонажу историю, мотивацию и цели, которые делают его интересным и запоминающимся.</string>
    <string name="description_tip_5">Составьте репертуар своих номеров и шуток. Придумайте сценарии, реквизиты и диалоги, которые подходят для разных ситуаций и аудиторий.</string>
    <string name="description_tip_6">Найдите партнера или группу для совместных выступлений. Клоунада часто основана на взаимодействии и контрасте между разными персонажами.</string>
    <string name="description_tip_7">Посещайте курсы, мастер-классы и фестивали по клоунаде. Учитесь у профессионалов, обменивайтесь опытом и контактами с коллегами.</string>
    <string name="description_tip_8">Выступайте перед разными аудиториями и в разных местах. Испытывайте свои номера и шутки на реакцию зрителей, адаптируйтесь к условиям и обратной связи.</string>
    <string name="description_tip_9">Снимайте видео своих выступлений и размещайте их в интернете. Расширяйте свою аудиторию, получайте отзывы и комментарии, создавайте свой бренд и имидж.</string>
    <string name="description_tip_10">Следите за своим здоровьем и психикой. Клоунада требует много физического и эмоционального напряжения, поэтому важно уделять время отдыху, релаксации и саморазвитию.</string>
    <string name="description_tip_11">Изучайте новые тренды, темы и жанры в клоунаде. Будьте в курсе современной культуры, общества и политики, чтобы делать свои номера и шутки актуальными и острыми.</string>
    <string name="description_tip_12">Экспериментируйте с разными формами и средствами выражения. Пробуйте комбинировать клоунаду с музыкой, танцем, жонглерством, магией, пантомимой и другими искусствами.</string>
    <string name="description_tip_13">Сотрудничайте с другими артистами и организациями. Участвуйте в совместных проектах, фестивалях и благотворительных акциях, которые раскрывают новые грани вашего таланта и помогают другим людям.</string>
    <string name="description_tip_14">Развивайте свою импровизацию и реакцию. Будьте готовы к неожиданным ситуациям, ошибкам и неудачам, которые могут произойти во время выступления, и используйте их в свою пользу.</string>
    <string name="description_tip_15">Собирайте и анализируйте свои отзывы и критику. Относитесь к ним конструктивно и объективно, выявляйте свои сильные и слабые стороны, работайте над своими недостатками и совершенствуйте свои достоинства.</string>
    <string name="description_tip_16">Будьте скромными и вежливыми. Уважайте своих зрителей, коллег и конкурентов, не забывайте благодарить и извиняться, не переоценивайте и не недооценивайте себя.</string>
    <string name="description_tip_17">Будьте смелыми и творческими. Не бойтесь рисковать, пробовать новое, выходить за рамки и шокировать. Пусть ваша клоунада будет не только смешной, но и умной, необычной и запоминающейся.</string>
    <string name="description_tip_18">Будьте честными и искренними. Пусть ваша клоунада отражает вашу личность, взгляды и чувства. Не копируйте и не подражайте другим, будьте собой и выражайте себя.</string>
    <string name="description_tip_19">Будьте профессиональными и ответственными. Соблюдайте сроки, договоренности и правила, подготавливайтесь к выступлениям, следите за своим оборудованием и реквизитом, не подводите своих партнеров и зрителей.</string>
    <string name="description_tip_20">Будьте веселыми и позитивными. Наслаждайтесь своей клоунадой, делитесь своим смехом и радостью с другими, не теряйте свой юмор и оптимизм, даже в трудных ситуациях.</string>
    <string name="description_tip_21">Читайте и смотрите произведения юмора и сатиры. Открывайте для себя новых авторов, журналистов и комиков, которые делают смешные и остроумные замечания о жизни, обществе и политике.</string>
    <string name="description_tip_22">Посещайте музеи, театры и кино. Познавайте разные культуры, эпохи и стили, которые влияли на развитие клоунады и искусства в целом.</string>
    <string name="description_tip_23">Путешествуйте и изучайте разные страны и народы. Узнавайте об их традициях, обычаях и менталитете, которые могут быть источником вдохновения и материала для вашей клоунады.</string>
    <string name="description_tip_24">Общайтесь и заводите новых друзей и поклонников. Расширяйте свой кругозор, делитесь своими идеями и мнениями, слушайте и учитывайте чужие точки зрения и интересы.</string>
    <string name="description_tip_25">Играйте и развлекайтесь. Не забывайте, что клоунада - это не только работа, но и удовольствие. Не берите все слишком серьезно, находите поводы для шуток и веселья в повседневной жизни.</string>
    <string name="description_tip_26">Читайте и пишите свой дневник. Записывайте свои мысли, идеи, переживания и достижения, связанные с вашей клоунадой. Это поможет вам лучше понимать себя, свои цели и мотивы, а также отслеживать свой прогресс и развитие.</string>
    <string name="description_tip_27">Медитируйте и занимайтесь йогой. Эти практики помогут вам расслабиться, снять стресс и напряжение, улучшить свою концентрацию и внимание, а также гармонизировать свое тело и дух.</string>
    <string name="description_tip_28">Слушайте и играйте на музыкальных инструментах. Музыка - это великолепный способ выразить свои эмоции, настроение и характер. Она также может быть отличным реквизитом и элементом для вашей клоунады.</string>
    <string name="description_tip_29">Готовьте и пробуйте новые блюда. Еда - это не только необходимость, но и искусство. Вы можете экспериментировать с разными ингредиентами, рецептами и способами подачи, а также использовать еду как источник юмора и сюрприза для вашей клоунады.</string>
    <string name="description_tip_30">Любите и уважайте себя и свою клоунаду. Будьте горды своим талантом, творчеством и уникальностью. Не сравнивайте себя с другими, не сомневайтесь в себе, не отказывайтесь от своей мечты. Вы - потрясающий клоун!</string>




</resources>